覺唔覺***fans成日比***撚好慘

笑鳩人地果d之後都跟住做班***fans又真係跟住笑，到***跟果下佢地情何以堪

***你老母

***

其實班真用家係無辜
純粹三叔俾三叔當狗咁撚
同埋最黑人憎就係班三叔打手,屌完人地幾廢
但自己三叔公都keep住柒先好野

純粹俾三叔當狗咁撚

咁***官方抽水先，班打手跟係後面抽

特別果隻打手，男miss女阿sir

潛撚左水唔敢出黎獻世

呢兩單野夠晒爆趣

條打手一有對三星不利傳聞就會潛

都唔好同S20FE比，S21對比S20
CUT SD CARD

CUT 叉電器

CUT DPI

CUT 前鏡

對比前一代打一巴唔夠，仲一野打夠三四巴

前鏡cut咗啲咩

ppi O
dpi X

我覺得cut ram同cut SD卡最傷

resolution嘅話，用緊120hz都係1080p，只能講冇升級，原生1440p mon降1080p係慳唔到電，所以好on9

連ram都cut咁on9?

睇錯s20fe spec

4g 8gb / 5g 12gb
依家除ultra一律8gb

應該係完phonebuff測試就8gb ram夠用唔撚加
但係one ui有split screen、有鎖定app唔俾kill，都係可以食多好多ram嘅功能

呢度係三單嘢，除咗唔跟牛、穿窿芒、下面右邊係三星笑鳩Apple cut 3.5mm headphone jack搞到要用adaptor聽歌叉電，結果⋯

三個爆趣

其實班真用家係無辜
純粹apple俾apple當狗咁撚
同埋最黑人憎就係班apple打手,屌完人地幾廢
但自己apple都keep住柒先好野

apple點keep住柒都唔夠三叔柒完一次又一次
撩事鬥非完又柒果d呢

又一隻三叔打手出黎護航啦

用落其實家燕mon仲礙眼過m額

三叔點keep住柒都唔夠APPLE柒完一次又一次
撩事鬥非完又柒果d呢

又一隻APPLE打手出黎護航啦

好悶呀，三叔打手只係識抄人果然同你老細一樣